戰旗的陰謀

從「光復香港，時代革命。」的口號爭議後，
示威者就被扣上了「港獨」的帽子。
示威者明白到需要在每次行動上，
高舉「反警黑」的旗幟，
為示威及聲援行動正名。
示威持續，政府不為所動。
激進示威者已知沒有回頭路可走，
並下定了決心。

在一次示威遊行中，
民眾再次高呼：「光復香港，時代革命。」
不久，有多名黑衣人舉起「港獨」的旗幟。
示威人群出現斷層，
分裂就從這裡開始。